支那女人，寧死都要來香港

【封關變闖關？】雙程證婦人被拒入境
於羅湖邊境洗手間割脈後，被送往北區醫院
海關親屬：前線被抽調至未封關口岸

1月29日下午，曾有婦人持雙程證於羅湖邊境進入香港被拒，其後進入洗手間割脈，已被送往北區醫院，暫未知道婦人有無發燒或其他病徵。

親屬相當擔心前線海關的工作安全，直指局部封關無效，憂慮未來會有更多人利用此漏洞進入香港。

割下脈就入到有冇咁兒戲

「罷工」港龍員工需要支持！請幫忙宣傳！

由得呢班係關口廁所死啦
一個成功就成堆排住隊架啦傻鳩
對蝗蟲心軟講人道係傻閪表現
佢一個死好過入境之後到香港人死更多

直送火葬場啦,搞咁多做咩